有冇人有睇微辣manner啲片？

最新嗰條加蔥片笑到仆街

估唔到真係屎都有人鍾意

冇

屌你老母留名

真心幾高質 同bomba 比起 d取材高幾班
雖然d 拍攝技巧爭d

前排賣假野嘛

啲片最少要睇兩次 一次睇片 一次睇英文字幕

我都覺得好笑